搵到一個可以令我心安定 奮不顧身 斷晒我後路都唔緊要嘅人

但佢唔鍾意我，我可以點

早d訓

訓醒然後呢